住土瓜灣班人點解好似粒聲都無出？？

煤氣管爆炸會死人架喎
港鐵工程而家草管人命喎
土瓜灣班人粒聲唔出既喂
真係去到自己會死都無所謂？

驚樓價跌

一早被蝻蝗入侵哂
蟲邊識講嘢

唔抵可憐

跌唔跌唔知,但呢單野一出一定升得比其他地方慢
樓價係香港人命根, 咁都唔嘈

x2

對香港人黎講樓價跌仲慘過死 所以無問題

班五毛同民建聯收到order要狂插港鐵

勁多支狗廢中，多數都有煙味/狂吐/用we7播出黎全世界聽
班垃圾日日淨識迫巴士返工，收工放假就叫雞

再嘈唔整地鐵出口喺附近

油麻地至黃埔個段
唔知有咩大獲野爆
何文田站個位個陣日日炸山趕工

要返工唔得閒出聲

多廢老同窮人
少理依啲嘢

其實爆咗咁多單，都未見過當區啲人出聲

住香港班人點解好似粒聲都無出？ 俾人恰到咁既地步都無所謂早既？

其實真係幾恐怖
我覺得日本仔可以用香港現況黎拍一輯世界奇幻物語

沒事兒 沒事兒

可以點出聲
印banner? 記者會？

民建聯地頭。再嘈大灣區作出「補償」

認真，怕樓價跌

你哋有冇諗過其實呢單新聞出街之後，樓價可能會上升，加快收樓重建

宜家土瓜灣唐樓都升到差唔多700萬 你叫我地出聲？

蛇齋餅粽比生命更重要

生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似醒獅

呢班友去晒邊？仲唔出黎示威？